有冇人好憎黑人

已經唔關因為佢地祖仙d奴隸歷史而歧視佢地

佢地平時既行為已經好令人反感
做野又衝動又成日鳩叫 成日大大聲
做賊唔認又唔注重個人衛生
女個d成撚日唔洗頭 男個d又成日唔撚沖涼 有d仲會有頭蝨架屌你
郁d就話人歧視佢

黑人加上佢仲蛔真係受不了
你知架啦 d蛔一生幾打幾打咁生 一路蠶食世界既資源

屌你老母

你老母死nigga 今多年後仲成日比人歧視你係地自己造成架

what's up my nigga

我睇到有冇人好黑人憎

Btw 我啲housemates 係黑人 24小時都好嘈

係

黑鬼好搞笑喎

nigger係垃圾

true 又冇腦 又冇禮貌